行山黎講，其實係咪強光電筒好用d

夠光照路，有野狗衝埋黎又可以閃佢